[義勇軍][公投][不如考慮下運用聽覺？]《鼓聲或樂器做前進後退訊息之可能性》

事情是這樣的：

首先，義勇軍紅肩隊託我在此向元朗一役所有戰友致上敬意。尤其是當日所有前線義士，以及留守西鐵站，掩護戰友撤退的諸位死士。

然後，以下進入正題：
元朗一役中，我軍浮現出一大要點，即乃前進或後退嘅共識問題。
如同戰友所了解，當日有前排有人主張對峙，中排有人主張後退，後排有人主張衝前。我等不可否認前中後領導之主張各有道理。然，戰場上瞬息萬變，要在一瞬間達成共識，齊心應對，「如何達成共識」一點將是重中之重。

在高連登等地己有戰友提議以前線旗號作準：
紅旗退、黃旗守、綠旗進。

同時，義勇軍幹部經商討後，共識提出以下提議：
有鑑元朗一役已有義士通過敲擊節奏以軍威及恫嚇敵人。
以此為鑑，我軍大可效法前人運用軍樂或號角之法，用鼓聲／樂器聲等，與前線旗號配合，作傳達訊息及振軍威之效。

以下將提出實行方法：
鼓聲／敲擊：以穩定敲擊代表留守(1>2>3>4 > 1>2>3>4>)
以連打代表後退
以特定節奏代表前進(1>2>3>4>11>22>33>44)
樂器(吹奏樂)： 以(長>長>長>長>)代表留守
以(短>短>短>短>)代表後退
以(短>長>短>短>長>)代表前進

還望以上述方案為例，拋磚引玉，為下次行動做好準備。
－「時代革命．暴政必亡」－
義勇軍出PO組

2019年7月28日

唔該大家幫手推推~

05年嗰陣韓農都有用過

推